# Telegram Premium - Funktionen, Vorteile und Bestellung in Deutschland

`##Description##: Das Premium-Abo von Telegram und wie man es in Deutschland bestellen kann`
`##Type##: article`
`##Locale##: de-DE`

`##Picture##:641:358:cover-telegram-premium:webp,png:Telegram Premium`

Telegram Premium bietet für den Messenger Telegram viele nützliche Funktionen.
Leider kann Telegram Premium aktuell in Deutschland nicht bestellt werden.
Willst du Telegram Premium dennoch bestellen, kannst du das über eine einfache Überweisung über [telegram-premium.de](https://telegram-premium.de/) dennoch abonnieren. Dieser Service wird direkt von mir angeboten, ist also zuverlässig :-)

## Was bietet Telegram Premium - Funktionen/Features

Viele Funktionen sind nur mit Telegram Premium nutzbar. Ein paar dieser Vorteile zeige ich dir hier:

### Unbegrenzter Cloud-Speicher mit bis zu 4 GiB großen Dateien

`##Picture##:649:402:telegram-4gb-dateien:webp:Große Dateien mit Telegram Premium`

Als Telegram Premium-Nutzer:in genießt du den Vorteil eines unbegrenzten Cloud-Speichers. Dieser ermöglicht es dir, eine unbegrenzte Anzahl von Dateien und Nachrichten zu speichern, ohne dir Gedanken über Platzmangel machen zu müssen. Ein besonderes Highlight ist die Möglichkeit, einzelne Dateien mit einer Größe von bis zu 4 GiB hochzuladen und zu teilen – ein deutlicher Sprung im Vergleich zur Standardgrenze von 2 GiB bei der kostenlosen Version.

Stell dir vor, du möchtest ein hochauflösendes Video oder eine umfangreiche Präsentation mit deinem Team teilen. Mit Telegram Premium ist das kein Problem mehr. Du kannst große Dateien einfach und bequem hochladen und mit deinen Kontakten teilen, ohne sie vorher komprimieren zu müssen.

Außerdem ist der Zugriff auf deine Dateien von überall und auf jedem Gerät möglich. Da alles in der Cloud gespeichert wird, kannst du auf deine hochgeladenen Dateien von deinem Smartphone, Tablet oder Computer zugreifen, unabhängig davon, wo du dich befindest. Das macht Telegram Premium zu einem äußerst praktischen Werkzeug für diejenigen, die häufig mit großen Dateien arbeiten oder einfach eine sichere und zuverlässige Cloud-Speicherlösung benötigen.

Diese Funktion ist ideal für Berufstätige, Studierende oder einfach für Personen, die gerne große Mediendateien teilen, da sie die Flexibilität und Effizienz bei der Arbeit oder im Alltag erheblich verbessert.

[➡️ Telegram Premium freischalten](https://telegram-premium.de/)

### Doppelte Limits

`##Picture##:522:647:telegram-doppelte-linits:webp:Doppelte Limits`

Telegram Premium verdoppelt die Grenzen dessen, was du mit der App machen kannst. Du wirst feststellen, dass viele der üblichen Beschränkungen, an die du dich vielleicht gewöhnt hast, nun deutlich erweitert sind.

Zum Beispiel kannst du jetzt doppelt so viele Kanäle abonnieren, doppelt so viele Sticker-Sets hinzufügen und doppelt so viele Chats in Ordnern organisieren. Dies eröffnet dir eine Welt neuer Möglichkeiten. Hast du schon einmal die Grenze erreicht und konntest keinen weiteren Kanal mehr abonnieren? Mit Telegram Premium wird dieses Problem der Vergangenheit angehören.

Auch die Anzahl der Personen, die du in deine Gruppen und Kanäle einladen kannst, wird erhöht. Dies ist besonders nützlich, wenn du große Gemeinschaften oder Arbeitsgruppen leitest. Die Erhöhung der Mitgliederzahlen in Gruppen und Kanälen erlaubt dir, eine größere Community zu bauen und mit mehr Menschen zu interagieren.

Diese erweiterten Grenzen sind besonders vorteilhaft für Power-User:innen, die Telegram intensiv nutzen, sei es für berufliche Netzwerke, Bildungszwecke oder einfach zur Unterhaltung. Mit der Verdoppelung der Limits bietet Telegram Premium dir mehr Freiheit und Flexibilität, um die App ganz nach deinen Bedürfnissen zu nutzen.

[➡️ Telegram Premium freischalten](https://telegram-premium.de/)

### Erweiterungen für Stories

`##Picture##:1080:390:telegram-premium-stories:webp:Verbesserte Funktionen für Telegram Stories`

Mit einer Reihe von erweiterten Funktionen kannst du deine Stories personalisieren und besser verwalten. Hierzu zählen folgende Erweiterungen:

**Rangfolge**: Deine Stories werden anderen Nutzer:innen bevorzugt angezeigt. Das bedeutet, dass deine Inhalte mehr Sichtbarkeit bekommen und an der Spitze der Story-Liste deiner Follower erscheinen.

**Tarnmodus**: Diese Funktion erlaubt es dir, die Stories anderer Leute anzusehen, ohne dass sie erfahren, dass du sie gesehen hast. Das gibt dir mehr Privatsphäre und Freiheit beim Durchstöbern der Stories deiner Kontakte.

**Dauerhafter Ansichtenverlauf**: Selbst nachdem deine Stories abgelaufen sind, kannst du überprüfen, wer sie geöffnet hat. Dies gibt dir wertvolle Einblicke darüber, wer sich für deine Inhalte interessiert.

**Verfallsoptionen**: Du kannst die Lebensdauer deiner Stories individuell anpassen, mit Optionen, die von 6 bis zu 48 Stunden reichen. Dies gibt dir mehr Kontrolle darüber, wie lange deine Inhalte sichtbar bleiben.

**Stories in der Galerie speichern**: Du hast die Möglichkeit, Stories anderer Personen direkt in deiner Galerie zu speichern.

**Längere Beschriftungen**: Mit bis zu 2048 Zeichen für deine Beschriftungen kannst du ausführlichere Geschichten erzählen oder detailliertere Informationen zu deinen Stories hinzufügen.

**Links und Formatierung**: Du kannst Links in deine Stories einfügen und verschiedene Formatierungsoptionen nutzen, um deinen Text hervorzuheben und attraktiver zu gestalten.

Diese erweiterten Funktionen für Stories in Telegram Premium verbessern nicht nur die Art und Weise, wie du deine Erlebnisse teilst, sondern geben dir auch mehr Freiheit und Flexibilität in der Gestaltung deiner Inhalte. Sie sind ideal für alle, die ihre Online-Präsenz verstärken und ein reichhaltigeres, interaktiveres Story-Erlebnis schaffen möchten.

### Umwandlung von Sprachnachrichten zu Text

`##Picture##:646:199:telegram-premium-speech-to-text:webp:Telegram premium Speech to Text`

Eine der innovativsten Funktionen von Telegram Premium ist die Möglichkeit, Sprachnachrichten in Text umzuwandeln. Diese Funktion ist ein echter Game-Changer, besonders wenn du schnell verstehen möchtest, was in einer Sprachnachricht gesagt wird, ohne sie abspielen zu müssen. Stell dir vor, du befindest dich in einer lauten Umgebung oder in einer Situation, in der du deine Kopfhörer nicht verwenden kannst – hier kommt die Sprach-zu-Text-Funktion ins Spiel.

Mit einem einfachen Tippen kannst du die Sprachnachricht eines Freundes, einer Kollegin oder eines Familienmitglieds in einen lesbaren Text umwandeln. Dies ist nicht nur praktisch, sondern auch eine enorme Zeitersparnis. Du musst nicht mehr jede Nachricht anhören, sondern kannst den Inhalt schnell überfliegen und sofort antworten.

Diese Funktion ist auch ein Segen für Menschen, die aus verschiedenen Gründen Schwierigkeiten haben, Sprachnachrichten anzuhören – sei es aufgrund von Hörschwierigkeiten, einer lauten Umgebung oder einfach, weil sie es bevorzugen, Text zu lesen.

Die Sprach-zu-Text-Umwandlung in Telegram Premium verbessert nicht nur die Zugänglichkeit und Benutzerfreundlichkeit, sondern trägt auch zu einer effizienteren und flexibleren Kommunikation bei. Es ist ein weiteres Beispiel dafür, wie Telegram Premium bestrebt ist, die Kommunikationserfahrung seiner Nutzer:innen zu bereichern und zu vereinfachen.

[➡️ Telegram Premium freischalten](https://telegram-premium.de/)

### Schnellere Downloads (unbegrenzte Download-Geschwindigkeit)

`##Picture##:644:224:telegram-premium-schneller-download:webp:Schnellere Downloads mit Telegram Premium`

Ein weiterer bedeutender Vorteil von Telegram Premium ist die signifikante Beschleunigung der Download-Geschwindigkeit. Dies bedeutet, dass du als Premium-Nutzer:in Dateien aller Art – egal ob Dokumente, Musik, Videos oder Bilder – schneller als je zuvor herunterladen kannst. Diese Funktion ist besonders nützlich, wenn du große Dateien oder Medien mit hohem Datenvolumen herunterladen möchtest.

Stell dir vor, du bekommst ein wichtiges Dokument oder ein Video, das du sofort anschauen oder bearbeiten musst. Mit Telegram Premium musst du nicht lange warten, bis der Download abgeschlossen ist. Die verbesserte Download-Geschwindigkeit macht es möglich, dass du fast sofort auf die benötigten Dateien zugreifen kannst.

Diese Funktion ist auch ideal für Situationen, in denen du nicht über eine schnelle Internetverbindung verfügst. Telegram Premium optimiert den Download-Prozess, um sicherzustellen, dass du auch unter weniger idealen Netzwerkbedingungen schnell auf Inhalte zugreifen kannst.

Schnellere Downloads in Telegram Premium sind nicht nur eine Frage der Bequemlichkeit, sondern erhöhen auch deine Produktivität und Effizienz, indem sie Wartezeiten drastisch reduzieren. Es ist eine hervorragende Funktion für alle, die häufig große Dateien austauschen oder einfach eine schnelle und reibungslose Erfahrung bei der Nutzung von Telegram wünschen.

[➡️ Telegram Premium freischalten](https://telegram-premium.de/)

### Echtzeit-Übersetzung

`##Picture##:638:706:echtzeit-uebersetzung-telegram-premium:webp:Automatische Echtzeit-Übersetzung mit Telegram Premium`

Eine sehr praktische Funktionen von Telegram Premium ist die Echtzeit-Übersetzung von Nachrichten. Mit der Echtzeit-Übersetzung kannst du Nachrichten, die in einer anderen Sprache verfasst sind, sofort in deine bevorzugte Sprache übersetzen lassen. Dies öffnet die Türen zu müheloser Kommunikation mit Menschen aus aller Welt.

Stell dir vor, du erhältst eine Nachricht von einem Geschäftspartner, Freund oder Verwandten, der eine andere Sprache spricht. Mit nur einem Klick kannst du den Text in deiner Sprache lesen. Dies erleichtert nicht nur das Verständnis, sondern fördert auch die interkulturelle Kommunikation und Vernetzung.

Die Echtzeit-Übersetzungsfunktion ist besonders nützlich für berufliche Zwecke, wie internationale Geschäfte oder multilinguale Projekte. Sie ist aber auch ideal für den persönlichen Gebrauch, wie beim Erlernen einer neuen Sprache oder beim Austausch mit internationalen Freunden.

Diese Funktion spiegelt das Engagement von Telegram wider, eine inklusive und zugängliche Plattform für Nutzer:innen aus verschiedenen Sprach- und Kulturräumen zu sein. Die Echtzeit-Übersetzung in Telegram Premium macht es einfacher und angenehmer, über Sprachgrenzen hinweg zu kommunizieren und Beziehungen aufzubauen.

[➡️ Telegram Premium freischalten](https://telegram-premium.de/)

### Animierte Emojis

`##Picture##:637:300:animierte-emojis-telegram:webp:Animierte Emojis in telegram Premium`

Emojis können direkt in einer Nachricht animiert dargestellt werden. Dadurch hebst du dich mit deiner Nachricht ab und kannst jede Nachricht noch lebendiger wirken lassen.

[➡️ Telegram Premium freischalten](https://telegram-premium.de/)

### Emoji-Status

`##Picture##:346:352:emoji-status-telegram:webp:Status mit Emoji`

Der Emoji-Status in Telegram Premium ist eine Funktion, die es ermöglicht, den aktuellen Gemütszustand oder die Aktivitäten durch ein ausgewähltes Emoji darzustellen. Dieser Status ist für die Kontakte sichtbar und bietet eine einfache und schnelle Möglichkeit, Stimmungen oder Aktivitäten ohne Worte zu teilen.

[➡️ Telegram Premium freischalten](https://telegram-premium.de/)

### Abzeichen im Profil

`##Picture##:865:250:telegram-premium-abzeichen:webp:Telegram Premium Abzeichen im Profil`

Telegram Premium bietet die Möglichkeit, Abzeichen im Profil zu verwenden. Diese Abzeichen dienen als visuelle Marker und können verschiedene Bedeutungen haben, abhängig von ihrer Art und dem Kontext ihrer Verwendung. Hierbei hast du eine große Auswahl an (animierten) Emojis.

[➡️ Telegram Premium freischalten](https://telegram-premium.de/)

### Zugang zu Premium Channels, Gruppen und Bots

Manche Channels, Gruppen oder Bots können nur mit Telegram Premium genutzt werden.

[➡️ Telegram Premium freischalten](https://telegram-premium.de/)

### Erweiterte Chatverwaltung

`##Picture##:650:396:erweiterte-chatverwaltung-telegram-premium:webp:Erweiterte Chatverwaltung in telegram Premium`

Telegram Premium bietet dir erweiterte Funktionen für die Chatverwaltung, die es dir erleichtern, deine Konversationen effizient und übersichtlich zu organisieren. Diese Funktionen sind besonders nützlich, wenn du eine große Anzahl von Nachrichten und Chats verwalten musst.

**Standardordner festlegen**: Du hast die Möglichkeit, bestimmte Ordner als deine Standardordner zu definieren. Dieser Ordner wird als erstes angezeigt und automatisch geöffnet, wenn du Telegram startest.

**Chats von Nicht-Kontakten verbergen**: Mit Telegram Premium kannst du Nachrichten von Personen, die nicht in deiner Kontaktliste sind, automatisch verbergen. Dies kann hilfreich sein, um unerwünschte Nachrichten oder Spam fernzuhalten und deine Privatsphäre zu schützen.

Diese Funktionen der erweiterten Chatverwaltung in Telegram Premium bieten dir eine bessere Kontrolle darüber, wie deine Nachrichten und Chats organisiert und angezeigt werden. Sie sind ideal für dich, wenn du regelmäßig mit vielen Chats umgehst und eine klare und strukturierte Übersicht deiner Konversationen bevorzugst.

[➡️ Telegram Premium freischalten](https://telegram-premium.de/)

### Keine Werbung

`##Picture##:644:354:keine-werbung-bei-telegram:webp:Keine Anzeige von Werbung bei Telegram`

Als Premium-Nutzer:in wirst du keine Werbeanzeigen in öffentlichen Kanälen oder anderen Bereichen der App sehen.

[➡️ Telegram Premium freischalten](https://telegram-premium.de/)

### Premium App-Symbole für den Homescreen

`##Picture##:1063:739:premium-app-symbole:webp:Premium App-Symbole für Launcher`

Telegram Premium bietet dir die Möglichkeit, aus einer Reihe von exklusiven App-Symbolen für deinen Homescreen zu wählen. Diese Funktion ermöglicht es dir, das Aussehen der Telegram-App auf deinem Gerät zu personalisieren und sie von der Standardversion abzuheben.

[➡️ Telegram Premium freischalten](https://telegram-premium.de/)

### Unbegrenzt viele Reaktionen

`##Picture##:801:196:unbegrenzte-reaktionen-mit-telegram-premium:webp:Unbegrenzte Reaktionen`

Telegram Premium bietet dir die Möglichkeit, unbegrenzt viele Reaktionen zu verwenden. Diese Funktion erweitert deine Möglichkeiten, auf Nachrichten zu reagieren, weit über das hinaus, was in der Standardversion der App verfügbar ist.

[➡️ Telegram Premium freischalten](https://telegram-premium.de/)

### Animierte Profilbilder (Video-Avatare)

`##Picture##:634:539:animierte-profilbilder:webp:Animierte Profilbilder (Avatar)`

Telegram Premium bietet dir die Möglichkeit, animierte Profilbilder zu verwenden, auch bekannt als Video-Avatare. Diese Funktion ermöglicht es dir, dein Profilbild durch ein kurzes Video zu ersetzen, wodurch dein Profil dynamischer und persönlicher wird.

**Persönlicher Touch**: Mit einem Video-Avatar kannst du deinem Telegram-Profil eine persönlichere und lebendigere Note verleihen. Statt eines statischen Bildes kannst du ein kurzes Video wählen, das deine Persönlichkeit oder Stimmung besser zum Ausdruck bringt.

**Einfache Einrichtung**: Das Hochladen eines Video-Avatars ist genauso einfach wie das Hochladen eines normalen Profilbildes. Du kannst ein bestehendes Video auswählen oder ein neues aufnehmen, um es als deinen Avatar zu verwenden.

**Erhöhte Sichtbarkeit**: Ein animiertes Profilbild sticht in der Kontaktliste und in Gruppenchats mehr hervor, was die Aufmerksamkeit auf dein Profil lenkt und dich von anderen Nutzer:innen abhebt.

**Kreative Ausdrucksmöglichkeiten**: Video-Avatare bieten dir kreative Freiheit, um dich auszudrücken. Ob es ein Lächeln, eine Geste oder eine besondere Szene ist – du kannst deine Kreativität voll ausschöpfen.

**Verbesserung der Online-Präsenz**: Ein animiertes Profilbild kann deine Online-Präsenz auf Telegram verbessern und deinem Profil einen einzigartigen Charakter verleihen.

Die Nutzung von animierten Profilbildern in Telegram Premium ist eine innovative Art, dein Profil zu personalisieren und es lebendiger zu gestalten. Sie bietet dir die Möglichkeit, dich von anderen abzuheben und deinem digitalen Ich einen dynamischen Ausdruck zu verleihen.

[➡️ Telegram Premium freischalten](https://telegram-premium.de/)

### Premium-Sticker

`##Picture##:606:409:telegram-premium-sticker:webp:Sticker welche nur mit einem Telegram Premium-Abo verfügbar sind`

Telegram Premium bietet dir Zugang zu einer exklusiven Sammlung von Premium Stickern. Diese werden regelmäßig erweitert.

[➡️ Telegram Premium freischalten](https://telegram-premium.de/)

### Hintergrundbilder für beide Seiten

`##Picture##:1079:1337:hintergrundbilder-fuer-chats:webp:Eigene Hintergrundfotos für Chats`

Telegram Premium ermöglicht es dir, Hintergrundbilder so einzustellen, dass sie nicht nur auf deinem Gerät, sondern auch auf dem der Person, mit der du chattest, angezeigt werden.

[➡️ Telegram Premium freischalten](https://telegram-premium.de/)

### Namens- und Profilfarben

`##Picture##:646:754:namen-und-profilfarben-telegram:webp:Namen und Profilfarben ändern`

Telegram Premium bietet dir die Möglichkeit, die Farben deines Namens und deines Profils individuell anzupassen.

[➡️ Telegram Premium freischalten](https://telegram-premium.de/)

### Weitere Funktionen

Telegram Premium wird kontinuierlich weiterentwickelt, und es ist geplant, in Zukunft noch mehr Premium-Funktionen hinzuzufügen.

[➡️ Telegram Premium freischalten](https://telegram-premium.de/)

## Wie bestelle ich Telegram Premium in Deutschland

Aktuell kann das Premium-Abo nicht über den offiziellen Bot bestellt werden.
Damit das trotzdem möglich ist, habe ich eine Bestellseite für Telegram Premium erstellt. Hier kannst du Telegram Premium bestellen, mit einer Überweisung bezahlen und erhältst anschließend für ein Jahr Telegram Premium. Der Preis hierfür sind 50,- Euro für ein Jahr.

[➡️ Telegram Premium freischalten](https://telegram-premium.de/)


```##Tags##: telegram premium funktionen bestellen abo verschenken deutschland```
